有心既就直接取消香港關係法啦屌...

仲玩乜撚野人權法流水法
當香港人傻仔

我就唔撚信d咩監察同制裁會有用
只有直接取消香港特殊地位先算真攬炒

全城濫炒最開心

立法 只係想緩和局勢

如果真係制裁d中國狗官同香港狗賊

可能會引發戰爭

所以立法 只係想安撫香港人 立左法 都唔會行動

或者只會選擇性執行

當年英國佬已經用BNO水撚左我地一次
而家美國佬又係咁
但係咁都有人收貨我先嬲

仲信有心 天真過阿嬌

取消關係法對美國冇利益
如果想要取消
就要自己出手

垃圾美帝

又咪跪大陸

睇住比中國侵略你啦

攬炒係攬炒埋美國同英國係香港既利益

所以而家仲聽到有人話等八國聯軍真係好撚慶
而家香港人只有兩條路：一係走、一係留係度返工等滅族

一國一制咪可以取消關係法

所以我咪話當年英國佬明知共產黨扑街，但睇$$$份上就整個閹左英籍既護照俾港人
到今日美國佬又係咁，諗住整份咩Be Water Act，擺明就係叫《水鳩你法案》

香港自古以來都係俾英美用黎拎光環既condom

香港人有冇決心，如果睇唔到贏既希望就同全球攬炒

美帝都跪
仆街啦